有咩收息股安全？

最緊要要可以避支爆
同埋希望入場費低d
因為小弟希望每月入幾千慢慢滾
求各位巴打賜教

2638

0001

支爆冇一隻股票會安全，要安全就做定期

支爆買咩都死

6823

支爆港幣變廢紙啦 定期

港鐵 不過最好低位入

你做銀行定期1年risk free 2.5%
風暴一到所有收息股都會跌
基金班資回朝
唔會有例外

美股，美國電力

港燈，除非核爆無電

美金定期 2.5%

嫌回報低 --> 2638

嫌唔夠安全 --> 美金定期

....

無限loop